[polyu]有冇讀A&F year3既同學仔

小弟想你地幫我手reg科

牌子？

屌你老母呀話我係癲狗